有冇人同我一樣今次想含球鏟

人類呢種生物真係好自私(大部分
冇左人類 地球先會變得更靚

有 但希望手足除外

認同 所以如果我中左一軟會盡量傳染俾最多既人
警犬優先

唔想 由期呢次好多高齡中招 唔想父母出事

只想睇含支鏟

地球靚唔靚我冇乜所謂
但係好想人類滅絕

我真係唔想我好想留返條命睇到香港光復個一日

唔係, 係所有人類

人類係地球既癌細胞